2020 OU NON-JUPAS 討論區2

估唔到要出2，足見OU威風八面，世界第一。

想知pgde幾時可以入紙

6月23 in 依家仲未收到offer,係咪收得皮

等下啦年輕人

係咪交左學費先註冊？

2月交左留位費 未有消息

OU係人就收，準備定學費啦

有無人收到conditional offer話要7月尾交錢但而家都係咩資料都未收到？

我都係

想報o camp玩下 但咩資料都冇

冇錢交學費點搞

拎個一皮錢滾錢

關窿

最近先報會唔會太遲

小小good luck

清 係咪in advertising

有冇人知4皮入學獎學金點拎

More

係啊

巴打知唔知幾時派offer

dse直入先有
non jupas冇

唔會
我當年7月尾先報, 8月中in, 8月尾先reg

但我係諗住靠year 1個cpa去報 有啲驚

宜家仲係still processing 係咪冇機會

今日剛剛收到 你呢

咩GPA?

2.91

報左咩

Computing

應該冇事嘅 我岩岩過3 都有

Ching大概幾時收到offer

就今日渣嘛

啱啱check e mail, 收到喇

你應該係下年同學仔 清係咪讀ad

係啊
但係我year 1喎

冇senior 入咩

我high dip唔係讀廣告啊，嗰陣揀科冇興趣行先，做完一年之後頂唔順，依家咪揀返啲有興趣嘅嘢讀

唔該哂Ching ching你year幾entry

我想問下hrm degree senior year入都要讀三年

Year3

分享吓
我三月頭apply computer science, 月中in, 月尾交5000

面試問我有冇報其他U, 有冇offer

跟住同我講有獎學金

然後話e科新開問我有冇野問佢

唔知 OU computing (IT / CS) 有冇 tg group 可以俾新人入去問吓舊人野

未收到交學費嘅通知係正常架何

收offer嗰封電郵通知埋交學費喎，但係好似信先多啲細節

打左去問 佢話17號先會開始寄學費單

澳洲總理辦公室今日發出新聞稿，簡單列明了措施接收香港移民：

留學生簽證

目前和將來的香港留學生，畢業時可申請5年的畢業生簽證，5年後有途徑申請永久居留權。
已畢業兼正持有畢業生簽證的人士，可申請延長畢業簽證，由今日起計加多5年，完結後有途徑申請永久居留權。
到偏遠地區校園讀書的留學生，繼續可在畢業3年後，有途徑申請永久居留權。
臨時技術簽證

目前持有臨時技術簽證的香港人，可申請額外居留5年，之後有途徑申請永久居留權。
將來持有臨時技術簽證的港人，符合以下條件便可申請5年簽證：
──職位在技術職業清單內，並符合勞力市場測試要求；或
──合資格參加優才Global Talent臨時簽證計劃，這類簽證是給予年薪高於15萬3,600元、具出眾才能及獲僱主擔保的人。
將來持有臨時技術簽證的港人，亦在5年簽證完結時，有途徑申請永久居留權。
吸納最有前途人士

政府會透過優才計劃（Global Talent）和商業創新及投資計劃（Business Innovation and Investment），吸納香港最有前途的人士。這兩項計劃均有永久居留權。
這些計劃會優先處理港人申請，並有一名優才計劃審核官員專門處理港人申請。
吸納生意

政府會推出新措施，來吸引香港的出口商到澳洲。除了經濟誘利外，政府亦會向這些生意的香港骨幹成員，提供永久居留的途徑。政府特別針對目前計劃將總部撒出香港前往民主國家的企業。

但我張offer 話7月13日要交學費，到而家仲未收到學費單😅

我都係呀，佢話13號嗰個日子唔洗理，而家係delay到17號先會寄學費單

OU＞澳洲所有大學 機會來了